條女自殺關連登撚事

條女唔係連登開post , 一樣可以係其他地方搵到料啫

其他地方未必有連登咁毒舌呢...

事主一開始話學術討論, 佢地只係回答問題, 敢問有咩咁毒舌呢

佢最好就係開post問嗰一日先第一日上連登啦

其實搞嚟搞去都未證實兩者關事

同埋只係回答樓主問題